國家衛健委：武漢肺炎已出現人傳人及醫護感染！

唔係兩日前嘅事咩

沒事兒沒事兒

即係已經大爆發